（無圖）荃灣海濱大媽唱k

屌 好撚嘈

求正面

不嬲都嘈

荃灣公園好多死廢佬唱K㗎 又嘈又難聽 依啲人真係應該拿拿臨死撚咗佢

成日有唔知咩咩同鄉會粵劇班